/*
 * Copyright (C) 2021 Apple Inc. All rights reserved.
 *
 * Redistribution and use in source and binary forms, with or without
 * modification, are permitted provided that the following conditions
 * are met:
 * 1. Redistributions of source code must retain the above copyright
 *    notice, this list of conditions and the following disclaimer.
 * 2. Redistributions in binary form must reproduce the above copyright
 *    notice, this list of conditions and the following disclaimer in the
 *    documentation and/or other materials provided with the distribution.
 *
 * THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY APPLE INC. AND ITS CONTRIBUTORS ``AS IS''
 * AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO,
 * THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR
 * PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL APPLE INC. OR ITS CONTRIBUTORS
 * BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR
 * CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF
 * SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS
 * INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN
 * CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE)
 * ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF
 * THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.
 */
 
 messages -> NetworkStorageManager {
    Persisted(struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (bool persisted)
    Persist(struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (bool persisted)
    Estimate(struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (std::optional<WebCore::StorageEstimate> result);
    FileSystemGetDirectory(struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (Expected<WebCore::FileSystemHandleIdentifier, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    CloseHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier)
    IsSameEntry(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, WebCore::FileSystemHandleIdentifier targetIdentifier) -> (bool result)
    GetFileHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, String name, bool createIfNecessary) -> (Expected<WebCore::FileSystemHandleIdentifier, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    GetDirectoryHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, String name, bool createIfNecessary) -> (Expected<WebCore::FileSystemHandleIdentifier, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    RemoveEntry(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, String name, bool deleteRecursively) -> (std::optional<WebKit::FileSystemStorageError> result)
    Resolve(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, WebCore::FileSystemHandleIdentifier targetIdentifier) -> (Expected<Vector<String>, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    Move(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, WebCore::FileSystemHandleIdentifier destinationIdentifier, String newName) -> (std::optional<WebKit::FileSystemStorageError> result)
    GetFile(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier) -> (Expected<String, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    CreateSyncAccessHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier) -> (Expected<WebKit::FileSystemSyncAccessHandleInfo, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    CloseSyncAccessHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, WebCore::FileSystemSyncAccessHandleIdentifier accessHandleIdentifier) -> ()
    RequestNewCapacityForSyncAccessHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, WebCore::FileSystemSyncAccessHandleIdentifier accessHandleIdentifier, uint64_t newCapacity) -> (std::optional<uint64_t> result)
    GetHandleNames(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier) -> (Expected<Vector<String>, WebKit::FileSystemStorageError> result)
    GetHandle(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::FileSystemHandleIdentifier identifier, String name) -> (Expected<std::pair<WebCore::FileSystemHandleIdentifier, bool>, WebKit::FileSystemStorageError> result)

    ConnectToStorageArea(WebCore::StorageType type, WebKit::StorageAreaMapIdentifier sourceIdentifier, std::optional<WebKit::StorageNamespaceIdentifier> namespaceIdentifier, struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (WebKit::StorageAreaIdentifier identifier, HashMap<String, String> items, uint64_t messageIdentifier)
    ConnectToStorageAreaSync(WebCore::StorageType type, WebKit::StorageAreaMapIdentifier sourceIdentifier, std::optional<WebKit::StorageNamespaceIdentifier> namespaceIdentifier, struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (WebKit::StorageAreaIdentifier identifier, HashMap<String, String> items, uint64_t messageIdentifier) Synchronous
    CancelConnectToStorageArea(WebCore::StorageType type, std::optional<WebKit::StorageNamespaceIdentifier> namespaceIdentifier, struct WebCore::ClientOrigin origin)
    DisconnectFromStorageArea(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebKit::StorageAreaIdentifier identifier)
    CloneSessionStorageNamespace(WebKit::StorageNamespaceIdentifier fromStorageNamespaceID, WebKit::StorageNamespaceIdentifier toStorageNamespaceID)
    SetItem(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebKit::StorageAreaIdentifier identifier, WebKit::StorageAreaImplIdentifier implIdentifier, String key, String value, String urlString) -> (bool hasError, HashMap<String, String> allItems)
    RemoveItem(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebKit::StorageAreaIdentifier identifier, WebKit::StorageAreaImplIdentifier implIdentifier, String key, String urlString) -> ()
    Clear(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebKit::StorageAreaIdentifier identifier, WebKit::StorageAreaImplIdentifier implIdentifier, String urlString) -> ()

    OpenDatabase(WebCore::IDBRequestData requestData)
    OpenDBRequestCancelled(WebCore::IDBRequestData requestData)
    DeleteDatabase(WebCore::IDBRequestData requestData)
    EstablishTransaction(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier, WebCore::IDBTransactionInfo info)
    DatabaseConnectionPendingClose(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier)
    DatabaseConnectionClosed(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier)
    AbortOpenAndUpgradeNeeded(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier, std::optional<WebCore::IDBResourceIdentifier> transactionIdentifier)
    DidFireVersionChangeEvent(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier, WebCore::IDBResourceIdentifier requestIdentifier, WebCore::IndexedDB::ConnectionClosedOnBehalfOfServer connectionClosedOnBehalfOfServer)
    DidFinishHandlingVersionChangeTransaction(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t databaseConnectionIdentifier, WebCore::IDBResourceIdentifier transactionIdentifier)
    AbortTransaction(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBResourceIdentifier transactionIdentifier)
    CommitTransaction(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBResourceIdentifier transactionIdentifier, uint64_t pendingRequestCount)
    CreateObjectStore(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, WebCore::IDBObjectStoreInfo info)
    DeleteObjectStore(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, String objectStoreName)
    RenameObjectStore(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, uint64_t objectStoreIdentifier, String newName)
    ClearObjectStore(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, uint64_t objectStoreIdentifier)
    CreateIndex(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, WebCore::IDBIndexInfo info)
    DeleteIndex(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, uint64_t objectStoreIdentifier, String indexName)
    RenameIndex(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, uint64_t objectStoreIdentifier, uint64_t indexIdentifier, String newName)
    PutOrAdd(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, WebCore::IDBKeyData key, WebCore::IDBValue value, WebCore::IndexedDB::ObjectStoreOverwriteMode overwriteMode)
    GetRecord(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, struct WebCore::IDBGetRecordData getRecordData)
    GetAllRecords(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, struct WebCore::IDBGetAllRecordsData getAllRecordsData)
    GetCount(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, struct WebCore::IDBKeyRangeData range)
    DeleteRecord(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, struct WebCore::IDBKeyRangeData range)
    OpenCursor(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, WebCore::IDBCursorInfo info)
    IterateCursor(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::IDBRequestData requestData, struct WebCore::IDBIterateCursorData data)
    GetAllDatabaseNamesAndVersions(WebCore::IDBResourceIdentifier requestIdentifier, struct WebCore::ClientOrigin origin)

    CacheStorageOpenCache(struct WebCore::ClientOrigin origin, String cacheName) -> (WebCore::DOMCacheEngine::CacheIdentifierOrError result)
    CacheStorageRemoveCache(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier) -> (WebCore::DOMCacheEngine::RemoveCacheIdentifierOrError result)
    CacheStorageAllCaches(struct WebCore::ClientOrigin origin, uint64_t updateCounter) -> (WebCore::DOMCacheEngine::CacheInfosOrError result)
    CacheStorageReference(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier)
    CacheStorageDereference(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier)
    CacheStorageRetrieveRecords(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier, struct WebCore::RetrieveRecordsOptions options) -> (WebCore::DOMCacheEngine::RecordsOrError result)
    CacheStorageRemoveRecords(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier, WebCore::ResourceRequest request, struct WebCore::CacheQueryOptions options) -> (WebCore::DOMCacheEngine::RecordIdentifiersOrError result)
    CacheStoragePutRecords(struct WebCore::ClientOrigin origin, WebCore::DOMCacheIdentifier cacheIdentifier, Vector<WebCore::DOMCacheEngine::Record> record) -> (WebCore::DOMCacheEngine::RecordIdentifiersOrError result)
    CacheStorageClearMemoryRepresentation(struct WebCore::ClientOrigin origin) -> (std::optional<WebCore::DOMCacheEngine::Error> error)
    CacheStorageRepresentation() -> (String representation)
}
